大家聽我講！警察係無辜架！佢哋聽Order做野 無得反抗

我有朋友係警察 佢話佢哋聽Order做野，無得揀，一野射落條友個頭都無計 好慘

這個士兵的律師辯護道:「這些士兵是執行命令的人，他們根本沒有選擇的權利，誰在這個崗位上都得這麼做……」但是律師的辯護意見沒有被法官採納。法官西奧多·賽德爾在解釋判決時說:「這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

[
咪撚再話警犬無辜 被逼
良知都無值得你和理非？

Source:

收嗲啦屌你老母，一定要射中？訓撚醒未

警犬無辜的 佢老母無教佢良知係咩

仲有人咁天真咁傻？

大把 好似未撚訓醒咁

你太多字無人睇 一下就負評左

班狗聽order 做野
hand hand
我地仲當佢係人？

儘量紅曬重點啦

作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

辭職就係最好嘅反抗

和理非
同個射市民頭既人和理非

班狗俾人訓練到爆頭當食生菜
乖到咁 仲有得同佢溝通到？

作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

香港人返工返到射人頭

On9
你有執行職務既義務時，亦有選擇下手輕重既權利，下下往死裡打，無辜？

警察係一班無良知的人
但我地就和理非？

食屎啦

咁大個人 應該為自己既決定負責
唔好講咩打份工 為生活
唔做狗 你都大把選擇
正所謂面就人地俾 架就自己丟
揀左做狗 就要有做狗既覺悟
唔好期望有人會當你人看待

無辜你老母聽你老母
佢地係有良知嘅根本就唔會開槍
佢地頭上有把槍指住佢地逼佢地？

有好多人話佢地無得揀架

作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

仲有好多香港人話佢地無辜架
仲對班無性既人和理非架

又有個啊婆被人射頭
好無辜啊

警狗沒有一個是無辜的

究竟你有冇睇哂 屌人老母
樓主個post係話收order還收order
有良知既儘管要開槍 佢都可以有選擇權去射偏/射腳
唔會收order話射頭就射頭

似乎好多人唔明樓主想表達乜嘢

有咩所謂
負評我都表達到 佢哋好憎班狗就得

好多人話佢地無辜架 無得揀架
大家對住射普通市民頭既狗都和理非
唔好鬧我啦 我都未射你頭

明明可以用短句表達，係要長篇大論

警察無違抗上級的自由，但有射不中人民的權利

講得咁直無人睇架
要引人反思加直用二戰既文好似大迴響啲 我覺得

冇問題，佢地係無辜嘅
咁麻煩開違法槍（少於5米、打頭打身）嗰班黑警一字排開拖出黎，唔洗審架喇 拖哂出黎比受害者家屬間生打死佢啦

和理非啊
同班狗講道理啊聽日

個個好似餓狼咁 一放出黎要殺晒啲人咁
咁近距離射 仲要下下瞄住個頭黎射
根規舉，規舉講明只可以射手或腳
更何況身無寸鐵既人點威脅到你著晒甲啊

係架 好無辜架佢地
聽日記得和理非
佢哋會聽你講道理架
汪汪汪汪

但佢地有得揀當唔當差

頭先個啊婆太危險 有手有腳
一定要射佢頭 阻止佢

有得揀射歪添
佢哋揀咗邊條路？

收皮啦 屌你老母

713 部隊都係聽 order 做野！真係無錯？完全係一個扭曲世界！

巴打俾少少時間睇睇遍文
可能個老母會變對象
多謝你推post

好多人仲話無錯架 唔好鬧佢地
和理非

推

邊隻狗咁猛料可以落槍殺既命令

我唔知啊
依家下下打頭喎

揾槍射個手無寸鐵嘅呀婆 又係聽order做嘢？order要佢地headshot示威者？order要佢地講操口挑釁示威者？醒未呀

睇完啊婆被射頭
港豬:和理非暴力